[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1992)

屌你

又唔開

呢$60真係得來不易

係咪唔撚識開PO呀1001閪鳩
唔講咁多正評嬴錢!

搶完唔撚開想點

搶完唔開

雲達 0-2

電話開得慢啲姐

雲達又輸多粒 我屌

基達㩒鐘仔啦要

都唔知了乜鳩

開錯 繼續用呢個

d位。。。

all in 換電話

3x7

是但啦

西維咪刷

基仔fg

哈馬比gel了

有無雲達苦主

雲達落地獄啦

見到女人達單刀就預左佢唔入

來悔了

西維
赫根

HERE 串埋阿特

呀特肯入未

又block一個

Ng 苦主

1-0仲要撳屌

gel 多幾次

買主和客和就話啫

唉屌70'開始車又甩轆

ALLIN 白蘭地回血

咁都要block sor lor

2球啊 阿特

哈馬比cashed

唉 咁炸走我個半客

夏神真係carry成隊其實 佢一入嚟連轟兩球
諗住佢點都可以入多球 摸奶晒機會

墨假開即場好似多數有紅牌老烏12碼

又多一個gel 又block得

呀特上呀

阿特 雲達唔想羊既就直接走啦 作客都唔係廢到咁呀

lm

我

Me

Lm

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

阿特反cup呀

me

仆街雲達追和輸半得唔撚得

me第一個 thx手足

快d 追和 走盤算

抽未

1-1

阿特1-1

深夜 頭10仲有得lm

雲達有無可能反cup3球

cup佢老未呀

仲有lm個白痴仔

仲有人lm個白痴仔

aik食撚屎

阿特繼續入

阿特 雲達

我了

笑左

普馬c

又撚狗

呀特cup未

已經唔係耐 尋日先撚完

入番比馬會啦你

德甲唔好刷

見到筆清留名先好笑

阿特 雲達賤種

入注閪fg

7c

阿特快cup

雲達

雲達夠膽就反cup2-3

aik

原來雲達咁多苦主

屌你老母垃圾根

食屎啦

訓啦 聽日重要返工

西維fg

禁屌吾入又比人入

有冇人會買 AC

應該會買

度下場好過

ha ma bei

唔撚訓啦 雲達反cup呀

吊呀特入未呀

Cashed

阿特2-1 cupped

呀特

學下阿特啦ON9雲達

1-2

反撚埋 差基達菲

不過無用 串左雲達

呀特1:5

手足會唔會太貪心

派？

阿特入爆佢 基達菲入埋佢

算啦 打榜尾都可以俾人禁屌

有撚用咩 赫根斷撚左

比埋半格我

買左阿特 雲達2x3 都唔知汁唔汁得返半格

咁多人po事後飛

應該窄啲

真係 屌佢老味 好難賭

基達對家fg幾值搏

1:3-5都買左

雲達真係賤種黎

佢好似開波前都出左

耶穌大學有無人要左

雲達中龍當贏

睇盤係緬恩斯 但最後選擇左名氣隊

要左對家

3場西甲半和過關差貝迪斯個場 俾我回少少血啦

1-0

天大0-1 又秒goal 本身想要 好彩無買

雲達X阿特苦主召集區

又秒goal

揮手

係時候拎主場勝利

哭喪區

緬因斯仲有波入

雲達中到3球龍當cup左

一齊叫 雲達正仆街

入唔切天主教

諗住一陣買ac算

一樣 好彩skip左

上場主場比利華炒2-6
點解我仲信佢

唔好咁貪心啦

shy子 馬賽果場睇好邊隊

主

其實秒goal得通常都追和反cup架wor

飛燕當一倍過左關
其他兩場中咪有錢收 唔中就馬會cashed

心思思西維爾 all in

3點睇好白蘭地 佢唔贏唔得

我明明想買侯格 點知鬼掩眼買左雲達

2-1雲達

假膠

暫時主 要睇尾盤先知 有少少亂

墨假紅牌未

雲達1-2。贏左

開季係龍 季中開始變蟲

雲達CUP 乜都得

基達菲 快啦 屌

訓前買注蒙彼先

西維唔好刷啦

中多2腳龍當贏

盤路似對家

主入先..

西維爾單邊刷c

雲達cup我派300頭一

Cd唔派

Goal 緬因斯波cashed

雲達cup 我即刻表演半夜元朗行去天水圍

你

基達菲屌你老母 又要叫

侯爾基斯fg

吊基達菲

不了

雲達走半當羊

輸半可以嗎

擺明假希望

雲達追個和先啦屌你

打榜尾都輸 痴撚線

中我嗎

呀特入未

Cup到派你 不過都無咩可能

基達對家第2球

基達菲 普馬斯 天主教 雲達追和先啦屌唒你地

西維爾

西甲都有賣分隊 點賭

屌你基達

基達菲連呢隊垃圾都輸

阿特入多球 雲達入多兩球

德甲又角大

白蘭越回越愛

Ching 今晚中左幾口

屌唉玩撚完啦

不了 頂住

西維爾肯入未阿屌

求下你入啦西維

cls 基達菲對家16射

唉死啦今次基達

入波呀屌

痴撚線 仆街基達菲 要報警

呢注買左200咋

耶穌入波啦

要cup

黎多球

同你一樣買 但開哂對家 我做左燈閪

下條跟實
追數靠Ching

基達唔入死人嫁

下半先cup thx

阿特絕殺未

買邊隊都比人秒goal 心臟頂唔住啦

今日買3串1 斷1關
買2串1 又斷1關

雲達追和當贏啦屌

基達菲點贏 完全賣緊分 hea到仆街

西維爾入啦

我買8x28 就黎玩完3關GG

皇蘇西維角大隊

西甲好多賣分狗 艾拉就係其中一個

求豬半

想追數可試吓聖保羅

你都好啲 中到fg
我比條撚樣gel到半格都輸埋

今晚西甲主場話事

都唔知邊個燈邊個
Iktf

因為艾拉今日輸左1皮 同時收少1皮

德甲應該10角完

基達啊

緬ng

咩事西甲又爆角

睇緊3點D盤

最慘allin左買盤 走都走唔到

呢下真係好仆街 打少個都唔事10打10輸兩粒

冇冇大神有救命水

阿特個場絕殺未

多謝Ching

我好奇點解可以贏到皇馬

同路人 雖然細注過你好多

雲達追和未

西維入未

叫左咁耐你肯入未阿..
西維爾

閪冇波入了

我d債暫時還左3皮 仲有排追

8.5爆左

白蘭 聖保 回到

雲加要左雲達 唔怪得啦 屌

屌 買親咩都開對家 點搞呀
買閪維對家入
買普馬斯對家入
買天主教對家入
我屌 戒賭

因為皇想逼教練走

呀特ft1:2

差天大

比返條屍我啊！

雲達絕殺和波啦

完了

月巴好重注？

西維爾似蛋蛋

唉 假希望 賤種黎

屌你嚇死咩 西維對家都未入

法林明高 有冇人要

無買到西甲 但皇蘇今季搞乜 贊球皇復出都踢到pat屎咁

Skip

11.5b搏下

閪維求下你入啦

好似冇人白蘭地

炸撚左我fg 半客 還番個fg黎好嗎

基達先岩

我要

3點skip曬
睇好 法林 屎卓

330 345 角大
易食指數

跟1000

基達換人

一9樣

跟少少先

sport停 而家幾比幾

我怕黑
所以有無人幫我買對家燈一燈

連炒個基率係1/8先做到

推緊上去g左

一早買左
等死中

天大追和先啦

高士路-1+客勝

白蘭地，麻麻地

我單頭左 齊羊

買左閪維爾盤

唔通第一場0-0

憑著愛 我信有出路

咪炸走左

我想破燈 試下分開出
1.多蒙特✅
2.賀芬咸✅
3.李斯特城✅
4.屈福特❌
5.愛華頓✅
6.羅馬🥃
7.阿仙奴✅🥃
8.RB✅
9.基羅納✅
10.蘭斯 ✅摩對家不解釋
11.祖雲達斯🥃
12.熱刺✅
13.巴塞❌

14.甲府❌
15.松鼠❌
16.北海道✅
17.大分三神❌
18.町田✅
19.松本✅
20.山口雷法✅
21.艾拉維斯❌
22.辛尼特🥃
23.拉素✅
24.聖保利x海登咸x柏林聯✅
25.薩斯索羅✅
26.拖連奴✅
27.慕遜加柏✅
28.修咸頓❌
29.車路士 ✅🥃球迷注
30.哈馬比✅
31.雲達❌
32.阿特蘭大✅🥃

出34 中22 走4 針8
不敗率76.47%

今個星期六日盤路唔差 但自己玩即場玩走晒啲錢

西甲？我買左 唔敢出水

西維爾入得未

3點後仲有咩好買

德甲 9c ft 爆撚左我1c

不過天大追和先啦

國體會同Ac

嘩 ching 無上黎一排 勁左咁多 73.33勝率

白蘭恩goal

白蘭地GOAL!!!!!!!!!!!!!!

白蘭氏1:0

今晚咁多秒goal嘅

shy巴同路?

有神快拜

國體無盤買

我擺左係清爐出 但都有keep住上嚟吹水
自己衰on9玩即場 唔係應該上左10k

嚇撚到我瀨屎呀 岩岩單刀

係啊

西維停角

屌 一買又有角

你清爐開左好耐??

思覺失調

法林明高上啊

都有一頭半個月 比人邀左入去

我屌.

西維唔入波爆角

爆佢老味 下半場唔落底

藍十字第2球

老西入未阿屌你老母

屌 西甲

11.5

發覺成日同你同路 連d串都一樣

你有睇我清爐

就係一頭半個月之前見你都係普通人
我咁岩無賭一頭半個月 最近入番po 依家見你貢勁

西甲十角完我派啦好嘛

買完就連C

天大啊

閪維我屌你

咁我唔買了 等你派

聖羅半埸追和先啦

我到底發左咩神經仲入西

買左老西想針

冇咩機了

勁鬼
有睇我清爐就知 一係勁針 一係勁中 好飄忽
尋晚同爺爺同路4場連針 之後又勁中

冇呀 得輸包清爐

一哥比人屌打 屌你咩

名校仔1-0

夠啦 最好有埋雲加清爐
雲加vs書包嘅話 書包100%

cup到派我ok?

洗唔洗一射就入。唉

11.5大咁撚慢

今日禁就針左15k

西維爾盤係咪收得皮

巴甲都nba

巴甲半大

盤減幾

我買左法林fg

都係個句啦 天大追和先啦

咁就rip

精留水買左法林

比甲又半大

唉。點解個天要禁對我

精蛇買乜

西甲幾時變左角球無波入

西甲會有一粒

pumas追和反cup

唔買6點主盤唔好話自己識賭

主Ok?

No

Ok

屌你西維 廢到
啲波勁屎

唔好屌

唔係好識a米啲人 係咪出全主力

Fs巴

下半都冇起過腳咁濟

見到巴膠唔敢買

呢幾日好黑
玩角球連炒8注

仲唔換多個出黎 無心贏

梗係啦 啲波鳩俾鳩去

同路

贊奴沙會入?

你玩一注幾雞..咁就幾十個

上半炸果下已經炸死左我

主入都好 溝左貨

又係鬼盤

基達菲封盤 有無人知咩事

絕殺come on

Fs無限本 怕咩

西入未

試下奇蹟12c

無事了

比多1c我!!!!!!!

12c?

伊巴個場真係

12c

屌 咁都唔入

4打2都唔入 冇野好講啦

好波呀 五打二都炒 西維

比多1c啦，比個buffer我怕狗會又數角

屌西甲D角就正氣
On9德甲 雲萊落後都仲on99咁踢

西維爾門前打飛機 冇架啦

閪維爾

今日西甲兩場都有絕殺 呢兩場有無啊

小注左12.5b plzzz

a米要唔要得落

加泰1-1

輸撚埋佢啦

補2分鐘

基達收屍

13cccccccccccccccccccccccccccccc goal

13c

都係要數.. 正如伊巴你買9.5B都要等佢數

Gay 達菲ng cAshed 大波cAshed

手足cash了

原來fs講加泰個場

今日本來然6k 2場角輸左3k
皇so救返我

14c

西維爾我屌你全隊呀

絕殺啦主

馬會真係好撚勁！ 人地都轉左平手，馬會仲係平半引客

🤕

完

西維

藍十字炸左？

Ac米蘭

其實超高水讓平半好易開 係西狗廢

輸-1250落西波

5點準備玩命

輸左兩皮 今個月食榖種了

真係唔識賭波
60分鐘大注左落去已經憨鳩仲加兩次注

巴希亞盤

我都唔識 不過有時都講運

輸兩皮 比你博中條絕命過關都返哂黎啦

今日淨係玩即場都針1900
盤贏埋都唔夠輸

A米 10.5角大
貝迪C 9.5角大
國體會2.5大
同仲有場聖馬田100%
仲有咩好買

10.5c大個陣1.72考慮過買角 最後衰貪心
明知上場西波都西
以後唔貪心玩大了

閪維半客 fg補左三注 針哂

西甲真係西

垃圾墨盃又一球到尾

白蘭恩穿盤ok?

批准

OK

馬會fat

A米唔似得

今日心水：馬賽對家

a米半格都收貨 不過最近456啦

第二場同路

玩皮球

希望ac正氣

中左頭5抽1個派200

學睇盤有幫助尤其走地大細波係有蹟可尋

仆街皇蘇肯派未

天大同路

想問下 有角球提示係咩apps

有西瓜就買少少角大

白蘭恩窄窄地 入完一球又妹緊 仲要比對家屌打中

Lihkg

爺爺要烏雞 ac穩？

頂住個半主

希望頂得住

墨超邊個入波 一世球迷 次次追

腦海裡面有把聲問我點解唔買0:0

想買下盤

佢今日勝率唔差

希望啦

冇人買名校仔果場？
半大冇人講

米蘭 celta

巴打係咪重執著緊閪維果場

大船？

a米角大?

搵多一場2x1之後sleep

應該得我買左聖羅 唔係一冇盤買即針啊ma

想要切爾達
主無能力讓人都開半一 同伊巴個場一樣
博唔博好

唔好啦

天大 1-1

我心靈保羅，祝羊

Ac快手入一球先

墨超開波未

A米請你刷角入球

普馬仔追和啦

藍十字又fake

十字0:2

一齊買切爾達啦
西甲買下盤冇得輸

最多咪一齊針

中多注藍十字fg

十字 大波cashed

Really?

屌，諗住等8.5即刷

有8.5即刷

貝迪斯好廢

普馬斯ng

伊巴夠好廢

真入 見到365話越位

我睇都似越位

咁買兩邊

買左幾場波靜到

3:45西甲下盆100%

都skip啦 等巴甲

Ac差啲

一齊贏

普馬12

中

烏龜第一球

連登大船準備開出！

A米肯刷角未

我信盤

仲有無

Ac比烏雞屌打緊

兩邊平衡應該無入球

互攻緊姐

應該都贏硬

西甲半和plz

唔洗震 ac必勝

角大針

馬賽 哥倫布 穩陣

米蘭入波未

AC 1.5/2B

半和全和ok?

Ching 點睇即角

Ac nba半大 快手轟幾球

烏雞快入

同路 至少有3球

如果有機會我想要6.5b

個轉帳 戶口有錢都寫無錢 搞乜

紅牛 有無同路

西甲客fg

其實shy你做邊行 見你晚晚都有時間屌夜波

切達快d入波

Ac刷角開始

入角？

咁先出事

西甲今日好似場場角大

準備貝斯FG

今場細.. 貝迪斯西甲角細膽

AC唔入比人入算啦

Ac好似窄窄地

你又唔洗訓

紅牛受讓好少開到

AC 比力啦

90'

天大贏未

Ac係咪路 咁快冇體力

即場角有咩好玩

A米

西瓜傷出了

球探唔識響 係咪壞左

唉.....

a米似小勝

買a米半一上盤既都係on9
走地2.14win

名校仔goallll

一到呢d時間又係得番我同你屌波

殺啊ac

Ac都買

老死 你終於出現

訓左好耐 呢家起身屌波

唔買都買撚咗 都要屌下波嘅

我仲未訓
聽朝直接番工

咁買和定主win 呀-.-

咁癲，屌個西再番工仲爽

on9，燈L到暈

A米10.5大針

買定棺材

食屎狗

白蘭2-0

白蘭地2-0

賭錢一定要睇住賭
買完訓教就冇意思啦

有排

啱

我都未訓 今日訓到下就45點先起身

烏雞個龍撲左好多球

今日啲波好正路

岩岩番夜miss撚左好多場

Ac次次一黎就兩角 唔洗擔心

撲到攰就冇㗎喇

白蘭x名校仔 買唔切單頭 59分買完條過關
狗會準時封盤

職業賭波？

似10.5b都得埋喎

下下連c雅咁

買左小小500$ 2x1
呢家gel頭等收錢

其實反手屌緊

3-0

Ac最多贏一球

好似1.99定1.97

明哥求走盤

今日我見到gel頭狗見一個扑一個
你係咪想我扑埋你

烏雞浪射完未

白蘭果然冇令我失望

以為叫我tim

星期三復出屌波先

好多人想來燈自己
屌AC 但其實不知幾開心

布拉加半大

切炸 貝上

白地買小左， 佢上場做完洛辛堡隻雞，估到今場實反底屌打番人出氣

屌 skip左西甲客

避過一劫

屌到西瓜恩都傷埋

半客la

貝1-0 炸完對家入

1-0.。西利

貝1-0

定律咁快 買緊

Diu

名校仔頂到完場唔該

貝迪斯學白蘭地一樣正氣

完全買唔切

屌你老母，切龜頭快撚dcap啦

自己都笑左

屌佢啦

屌 天大咁都走盤 禁屌都贏唔到

白蘭 名校 ac 貝迪 馬賽

貝迪ng唔洗教呀？

食完飯訓撚到依家 skip晒成晚啲波

Ac上

0500 巴甲心水 查比

好辛苦 阿特岩岩完場就去廁所
到而家都出唔到去

仆街個肚係咁響

幾粒鐘

我都係 但係我出唔到廁所

名校仔似和 頂住啊

肚痾 我係肚餓

粒幾

AC輸尻埋都似

肚屙+肚餓
屌 出街食撚左 肉燥飯就開始出事

上盤腳震緊 似和/最多半格

A米贏唔到就豬左去啦

比法林追和oj？和和氣氣

真係 名校2-2

和左啦

頂住啊名校仔

名校夠唔夠膽入多球

AC再唔入遲早出事

查比成日咁撚多傷兵 睇好佢都要唔落手

ok 頂實個和

個單嘢之後好似都未買返齊人腳

屌點解我無skip到西甲

場波仲有45分鐘

好似2年都有

要贏呀 明高
播返首米津玄師嘅明高加持先

今晚都幾熱鬧

A米角大了

食個老婆餅先

即埸a米w

a米fg

9c

12.5b

切龜頭快撚d杯，
切杯到派頭2，100
完場pm我

I

Celta ng

A米次次都2角 角大抵屌

名校仔對法林主場不敗

ac 貝迪 馬賽

5點繼續skip

贏唔到有咩用？，又要走盤 on9

6點結算 大家睇時間

a米撚完未

係 最後十分鐘都頂唔住

捱夜仲要輸錢

A米肯入未 重注左啊屌

a米都敢重注

會有一球
放心

馬賽次次踢霸前一場 都係唔會贏

平時買開300 買左佢500 重注左架啦

切龜頭快撚d追和再杯

AC 馬賽 即場客勝
巴希亞盤

個球唔好係對家ok?

A米比半格黎得 唔得呀....可憐我

貝2-0 頂住全格

針

Ac爭條啦 差你咋屌

切爾達幾時變到咁廢

A米win 有成3倍 派錢

愈屌愈輸

機員唔刷角

笑

諗緊買唔買好

過75分鐘未入再買多注ac先

紅牛場波得個濕尻4 連c

貝比多球等我安心 今日西甲好多絕殺

ac 8.5b 已收
全力為角大巴打嗌波

真係對a米咁有信心?

似半格都無

真係好彩

聖保羅隊垃圾又比人劇本追和

貝2-1

6點有場all in波

切龜頭，差一球

Celta dllm 又撚9我

唔好買呀
岩岩我都係咁樣中左閪客伏

A米90 鐘對榜尾都唔入波既話，學咩人踢波

a米應該贏一粒

上啊貝迪斯

10c ac

你唔買就中架啦

閪隊黎講 ac第一 曼聯第二

Celta 最後逼和既話真係dllm

A米有冇link

a米唔睇好

烏雞個龍救完未

逼和我會戒賭

a米垃圾 唔鬼識入波

收到風 a米89 分鐘絕殺

切龜頭禁屌快撚d入

和既話我幫你blacklist呢隊西波

賤種ac 一球都無

千祈唔好和

意甲入面AC都算數一數二既閪波

80分鐘 一球都無 上盤針得

米蘭會有

😂😂😂

Ac一日唔入一日都刷角

2-2 on9

2:2

可以戒賭了

Celta落地獄啦 咁樣殺我ng

馬賽輸埋

切龜頭好野 快d入多粒，等我有得派比
巴打

落後2球先識入 cls

好在避曬兩場西波

捱夜仲要輸錢 唔玩了

Dklm

而家d隊係咪一定要落後2球先識入

不如AC輸撚埋佢算吧啦 吹鳩漲

L

我真係戒得賭 比celta同米蘭當狗咁撚

3大閪隊 ac 貝迪斯 馬賽
一隊對榜尾唔識入
一隊領先兩球比人追和
一隊打前列廢爆

a米比半格黎啦

本身真心想重注依場和
點知戶口過唔到數

Ac 11 goal

ac 11c
爽

今晚西甲一堆和 夾埋咁

9.5 10.5 11.5 12.5都有買

我就係覺得貝迪斯贏唔到先買ng 點知佢真係夠膽開 2 2

終於大到

AC真係撚狗咁撚

好早前 已經選好左
下場
呢度中曬派你

a米輸埋去啦屌

好撚on9 玩成晚為咩

AC下場歐霸我一撚定買對家 DLLM

貝迪斯 ng

貝迪斯馬賽試下入返球比下希望

下場對貝迪.....岩岩比人追和

幾埸西波針哂

祝贏 巴打

拿根亞重心

Ac補幾耐

承你貴言
如果得得既話
你要pm我，我冇tg

唉 唔識賭了

雲+燈雲達唔燈烏甸

shy巴好似多數都係揀上盤買

係啊 除非睇得好啱先會買下盤
但買親好多時都針

馬賽

馬賽0-2 叫都唔使叫

Ac 貝迪斯

我今日都針好多

好

12點打後JUMP哂

冇理由架wor
ac應該點都有一球

切龜頭準備2:3

完啦

紅牌？全餐？

絕殺啦ac dllm

烏rc

ac作客唔再買

宜家比rc托咩

我突然都好黑
睇中四場岩三場就係錯自己買個場

3:2

1-0 絕殺

goooal

ac!!!!

Real goal?

體育會又黎禁屌唔入

絕殺

a米goal

Ac1:0 goalllll

哇屌ＡＣ絕殺＼

Acccccccccc

講左有一球

切西好勁

又係補時絕殺

AC 1:0
又係絕殺

貝迪斯係咪on9架

On l9

多謝米蘭 再dllm celta

切西杯埋

2隊都on9

最多一球 咁咪贏一球

貝迪斯 馬賽 我立即屌你哋老母

97分鐘ac
我覺得黑黑地

買左a米既真係練心

真係一粒

利蒙ng派錢 ac fg買完仲擔心過咩咁 都高水

切爾 好球

補到入

係咪有人派

上場又係絕殺

AC贏埋都唔夠睇醫生 97分鐘補上補絕殺

真係唔敢買a米隊閪波

3:3

貝迪斯3-3 杯佢

買唔到Celta ac 盤 開哂出黎

貝迪斯咁樣殺我ng....

屌你老母

貝迪斯學下聖伊天咁啦

ac羊既都唔夠睇醫生

我都覺
無買

A米踢到100分鐘

a米即場win仲高水啦

請問如果0.5/1 b既話，一球收半格定全格架
真係以為ac會閪到一球都冇，嚇撚到瀨屎

練心練到

半格

入完兩球，但無角

踢到100MIN CLS球證

3:0

蒙3-0。好彩補左ng 賤種馬賽

西甲請停止入球

一早預言左 有冇人派me?

Thx，好過針

我唔敢買fg 唔想練心 見到你地都嚇餐死

貝迪斯贏4-3 頭一派100 小小地

屌第2球派得幾秒又入左第3球 點買到

半0全3

60分鐘入 覺得贏到 又絕殺

當你留左名

雖然想要 但難d

支持

Ac果場旁證舉越位都無理到

貝迪ng

派我啦，我針到仆街

蒙ng派錢
3倍幾我轟晒戶口啲錢落去 執返買馬賽個盤

明送

今晚咁多假波 聖伊天劇本一晚演兩次

我補左10蚊5.8倍w
我當買場戲睇
真係黑烏雞

無人回防 幾個紅衫係到傾邊個射

Me ?

旁證買左烏雞 但係球證半場all in左a米win

照計ac 全場都好似無生路...
突然紅牌又一粒，真係

贏既派埋你

想g姐係幾多

我轟左fg ng雖然戶口得幾百 派唔切第3球

蒙第4球

買埋場肯薩斯就訓 訓醒對答案

900

原來係走實

走寶

All in 咁癲

轟埋第4球啦

完 傻鳩貝迪斯 永遠blacklist
贏緊兩球 被人cup3球先追返一球 cls

今晚有無水呀
我唔自己度啦
黑

反正都輸緊 加上見到馬賽60分鐘仲係2射0中

中 a米永久blacklist唔買

美職4強係一回合制？

貝迪斯買親都閪

係咪派呀

LM

兩回合

Celta都係on9 比人入2粒先識踢波

事前

條過關飛真係奇蹟收錢 97MIN絕殺 輸2球反CUP 半0全3...

巴希亞入未

lm 大哥

諗住貝贏兩球穩陣 唔夠十五分鐘比人反cup3球
今晚啲西甲假撚到

Meeee

3關 都就來輸左9 成，最後都贏到，應要派

係

拿根亞 西雅圖 同路？

今日最正氣上盤係男特

33屌佢老味

屌，最尾比人追和
開心吾夠4分鐘

蒙 可唔可以屌多球

拿根亞點輸？

嬲撚到震 cls
伊巴絕殺 西維爾00 基達菲對榜尾絕殺追和
維拉又係絕殺和
呢場領先兩球 被cup3球 再絕殺和

一個字形容今晚西甲 假

我訓咗是咪當贏

唔好假波啊

空難隊2隊係到互妹，似0-0 完

今晚西甲好撚難賭...

訓左贏晒啦

拿根亞

skip

斬木佬？

國體會入未阿屌你

十成假啦 全部絕殺和波 除左伊巴絕殺2-1

拿根亞 西雅圖

蒙入多球ok?入多球我休息唔賭了

Agree

拿根亞盤王

今輪d西甲cls

主場上盤成日都開得出

伊巴果場都好撚假
濕9西維又踢撚到成舊屎禁

由伊巴番cup果場就決定今晚唔買閪甲

參透下 聽日識買了

拿根亞 斬木
訓到7:30再戰